LIHKG 更新公告：新增推送通知、主題捷徑

【 iOS / Android / 網頁 】
• 推送通知 Push Notification
改善通知中心
加入通知設定

• 主題捷徑
建立主題捷徑，擺放於主頁左則選單中

• 完全封鎖
「完全封鎖」會員後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

• 回帶同步
LIHKG+ 用戶可同步回帶記錄至所有已登入裝置

【 iOS 】
• 內文頁界面
可設定內文頁為透明背景，使用主題頁的自訂背景

iOS：

Android：

全新功能「主題捷徑」介紹

「主題捷徑」可方便大家將常看嘅主題放到「選台側欄」，如有新回覆將會有紅點提示。

你最多可以同時建立 10 個捷徑。

如何使用「主題捷徑」？

iOS : 於主題內文頁拉開右則的選頁欄，按下「建立捷徑」並依從指示設定。

Android : 於主題內文頁按下此圖示

如想取消捷徑，可於同一個位置按下「移除捷徑」或於「選台側欄」的捷徑 3D Touch 然後向上拉選取。

雖然未必用得著, 但lihkg 真係幾勤力

屌打林早洩

屌 頭先以為中毒

高登又唔更新 唔進步 點夠砌

肥西大隻 末日來臨

終於可以block肥絲

數量限制同封鎖會員一樣
另外需要先封鎖會員才可安全封鎖

讚 ！

終於唔洗見到隻煩西肥婆

我都係
btw 完全封鎖真係正

捷徑功能唔錯喎
不過通知功能就未試到

屌你老母

多謝你咁快入黎,

再見了

完全封鎖

LM

網頁版點加主題捷徑?

牙joe : 頭寒啦 唔玩啦

雖然支持正字
但係永別啦 肥屍

網頁版未有之後會加返

單機版連登啦肥閪

我都係
即刻上app store更新
完撚全封鎖

好撚正

Android版多功能選單移除回帶plz

一路好走 再也不見 r.i.p

Hide Blocked User - 肥絲大隻
完全封鎖

連子做到野

Android版個捷徑制可唔可改入去揀頁數嗰度？
冇咗一鍵到底唔係幾慣

唔怪得林早洩既 重用堆陳年code本身都好難有咩改進 除非重寫

早洩想反cup之前
問下自己有冇咁勤力先

下次update考慮吓長期討論post都可以setting入同一個捷徑

連子食屎

dewi

等咗幾個月 終於fix自選台同熱門調轉個bug

Double Tap 內文下方其實都會一鍵到底

啱呀, 今次真係再見了

JR

內文半透明幾靚 捷徑好用

搞左咁耐唔好意思

好撚爽

連狗, 請問我如果開緊web 版
ios 會唔會同步有通知架?

會

半透明正喎
條bar拉去左邊
setJ圖嚟睇J圖post

畀cm正負皮嘅animation都係冇iphone咁順

你quote完我冇noti嘅？

下次大更新幾時

正字大后？
太定大

五毛再見了

拜拜喇

幾時有pm?

點解係香港都用vpn

依個年代諗野仲非黑即白

支持
利申：負評左先

收皮啦
佢捉乜撚野錯字呀
佢有冇捉過吾系甘呀
佢捉個左字你班垃圾當佢神咁拜？

捷徑同留名有乜分別？

好撚幽默呀屌
人地叫你連狗都應 睇到好想笑

完全封鎖肥絲
好感動

好好 會員呢? 留個言等大家易D 完全封鎖你

adblock都會顯示vpn

高登點挑

留名

連仔d更新又多又有用過隔離登

testing

肥絲末日，連登德政

連仔

咁如果我block左人
佢會唔會仲睇我講既野

得通知中心有嘢出咋
用緊2XL 8.1

Ios個通知好柒喎 搞搞佢
開住app彈出黎個個

連狗好波

Block哂班5毛同肥C

班五毛要失業啦

早洩你點搞呀

• 完全封鎖肥絲大隻
「完全封鎖」肥絲大隻後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

好實用

係囉，如果完全封鎖，係對方都睇唔到自己講嘢，咁就一流。等班打手自己圍埋打飛機算

樓主post個#同數字冇咗highlight有冇得hotfix？

係我問題定係點

Show Blocked User - 9090
完全封鎖

爽

即刻BLOCK左肥絲黎試下水溫先

德政

我失業了

第一個就封撚左佢

你同肥屍係咪日日造愛？

即刻搵返佢D留言再封鳩佢老母臭西先

好好 出黎啦

冇update嘅
係我問題定點

完全扑人要重入post至生效

要封鎖肥西既入呢個Post啦 新鮮滾熱辣呀

依家叫做左第一步，希望連仔之後更新會加埋依個功能。Btw頭先完全封鎖埋個咩9090

以後可以慢慢欣賞消失的2樓

舒服

即刻搵肥絲試下功能先
佢鋪排左咁耐用自己黎俾我地試新功能真係用心良苦

得返樓豬講野

單機

鎖左你都仲見到你既
準備同大家講再見未

有冇廢埋右

更新完彈機
iphone 5s

咁我想問,

如果我完全封鎖左肥絲,

肥絲會唔會見到我d po?

如果肥絲推我個po, 我個po 係咪靈異置頂?

仲可以扑撚埋啲左左右右
咁撚鍾意玩呀嘛

抵啦
你隻五毛高葵兔唇仔都有今日啦

( Show Blocked User - 9090 )

支持正字

再見肥絲

可唔可以講詳盡少少
咩 iOS 版本，同埋咩情況會彈？一入就彈？

連囝ho ball

即刻課返幾個月G持吓

可唔可以係帳號封鎖名單入面加多個選擇 完全封鎖 因為唔想搵條友出黎再禁完全封鎖

iphone 5s ios 8.3
一開app 就彈
係咪舊得滯唔支援

加扑人上限啊屌你老母臭閪

好好

完全封鎖真係加爆分

同隻肥閪永別喇

點解？

學啲地產商境樓亂跳層不是夢

• 回帶同步
LIHKG+ 用戶可同步回帶記錄至所有已登入裝置

依個好用
經常用至少3部device上

Block左

有pm未

幾時有pm 功能

終於吾洗打正字😂🤙🏻

admin
post內廣告可唔可以細格啲 依家佔咗半個mon咁大

Ho ball
煩過西班人唔洗再見到

再見

扮乜撚嘢豁達 898

今日之星

清淨哂

主題捷徑作用同賣飛彿好似
只係噤少粒制

肯加下野係幾好既

ios較自訂背景透明度好似有d bug

肥絲大隻你睇你幾撚黑人僧

靚仔啲咁囉

終於唔洗睇到飲食台隻叫春狗

好波連仔

最好出埋可以edit post/留言

廣告可唔可以細格d

肥絲rip

on9

嘩屌 連仔做到野呀 五毛同肥絲末日呀

搵人開個五毛清算list先

唔好開adblock
課金支持吓啦

連囝好波

賣廣告都賺到笑啦 講到連登蝕住做咁
個論壇都係偷返黎咋

點解app store 成撚日都無update 個制，仲係open

點解我仲未有得完全封鎖人地

連仔德政

以後d 樓層係#1 #3 #5 #7 #9

一開就有

仲以為會有PM

有無拉下條list refresh
利申: ios

有呀

Re-login app store

真係好on9 App Store

屌你老母
高登派膠睇到邊個比
呢度個戇鳩負皮細蚊仔咁玩不記名

肥絲大隻，容許我最後一次屌柒你老母，之後再完全封鎖你

如果有辦法link到d 1001既post去下一個就世界級

連仔可唔可以搞搞打星個制 ,打完星都無加落個list到,好耐都save唔到想睇既post

Android App debug未?

我想問點禁完全封鎖出黎
點解我更新左都冇依個制既

幾時整 #101 就去第101個回覆

更新完之後，部電話好熱

如果佢唔成日左左右右 其實改正人啲5p字係幾好

起碼我都不知不覺用「啲」代替「d」

幾時有pmM

高葵屌你老母

做到野

反正你都改咗
更加唔需要見到條煩西

可唔可以增加封鎖會員數目？
1000實在唔夠block時下咁多小學雞五毛5P波狗等等

課金join LIHKG+ 有多1000個quota

完全封鎖真係德政

個個捷徑好似discord

好的
課金後可以再多啲quota就更好

以後唔洗再屌肥絲個仆街

早洩: 又有新野抄

靚波呀連哥

Good

終於同步
我地之前既post都會？
定今日起既睇既post計

主題捷徑好似唔係咁好用
首先要用捷徑成日check 既主題應該會expect 多人留言 但個post 去到1001 就lock，又要捷過個新post
定會自動知下個post 係咩個捷徑飛過去 未試到咁多

有冇得filter 某d台唔睇

唔反了

自選台

終於有啲原創功能
唔再做抄登

網頁版係咪無 主題捷徑 ?

搵唔到係邊既 ?

關於主題捷徑有少少問題
好似app game堆post咁, 同一主題有19幾個post, 幾日一個新
每開一個post咪又要再set一次主題囉
好似有啲煩

感謝
一直唔知有呢個功能

五毛 肥絲 正式單機

唔得喎連囝 block咗等於條友被消失 連show都無得show直接skip咗佢個層 咁好唔公平喎

佔咗一個回覆
好公平喎

咁你咪唔好BLOCK 囉, 你有得揀

連仔巧型

依家可以set icon?

做得好呀連仔

肥絲條廢物死返入個狗窿到啦哈哈

唔好完全block咗佢咪得囉
好公平呀

我都支持啊 拜拜肥絲

有

唔BLOCK
焗部BLOCK
完全BLOCK

你揀, 你可以選擇你適合既.

iOS未彈更新

連仔icon點整大啲

呢個正

Same

出咗完全封鎖其實真係仲有普通封鎖嘅需要咩

威力加強版

滿足你偷窺嘅心態

咁唔係全部人都要完全封鎖既
係肥絲 5毛呢D特別煩先用啫
係又用唔係又用咪搞到自己

block得條友就係唔想再見到佢
至少我自己係咁

今次要支持 肥絲條仆街仲唔撚收皮?

咁未夠完全喎，最好係肥絲同時睇唔到我D pist同回覆就最好喇

唔係咁清楚
想問非會員有冇得block人
Forum人氣佢地都有份貢獻
如果佢地重係見到一大堆洗皮搗亂post其實都幾趕客

肥屎犬隻
Block柒你老母臭閪

連仔呢

唔係有佢, 邊有呢個功能,

LIHKG 應該要多謝佢畀佢發掘咗呢個漏動出嚟.

終於

岩岩更新完唔見有主題同完全封鎖
定係我只係更左舊一個version

點解要咁做

同埋早排望遠好似講過唔會咁做

設立謀殺罪都唔會多謝個犯啦
連囝只係維護世界和平

Ching ho ball

扑完人至有得再完全扑

你是但搵一個 USER 嚟試吓封鎖, 撳咗封鎖之後隔離會有 "完全封鎖" 畀你揀,

你可以搵我試吓個效果, 試完解封就睇得出個分別.

版面保護密碼果個 真係好用

不過想問 如果我想block人但果到得普通封鎖 無完全封鎖既

咁此終都係漏動嚟既, 早發現好過遲發現.

有時block 都係因為一兩句唔岩聽而block
但真係可以確定果條友九成都係廢話就full block 唔好阻住個mon d 位

有冇人諗住扑哂嗰班5p波台友

撳咗封鎖之後隔離會有 "完全封鎖" 畀你揀,

要再撳多一吓 "完全封鎖" 先生效.

可以用試下用 double tap gesture, double tap screen 下面 25% 部份就會落底

BLOCK 邊個都係自由選擇.

一野可以卜哂cc台班撚屌

都係嘅

講聲bye bye 先

網頁版呢

應該係你爆左Bookmark上限

上限係幾多?

全新功能 係咪參考Discord??

推，用左幾分鐘
啲電倒水咁倒仲發熱
熄機再開都係咁

連連 請問我係電話上發送匣㩒入去 會自動去到我個回覆度 但係電話回覆後 係web版發送匣入post 只會去樓主度 係咪正常

網頁版 搵唔到有 標題捷徑, 其他嗰d都有.

Good!!

熄咗再開就有
或者試下Ctrl+F5

咁你一係提升個上限
一係整d比人方便整理自個個Bookmark啦

例如
比我filter 影視台d Bookmark
一次過del

500咋

仲未有得用 是咪我問題
利申6plus

終於可以block肥西

冇

我都冇，7plus

可唔可以 POST 網頁版嗰幅圖 SHOW 吓你見到個 標題捷徑 喺邊 ?

重未搵到

我估係admin打得唔好，個功能應該得iOS同Android有

btw用chrome

你睇吓 #275 幅圖, 係最右邊.

block撚埋你

I mean標題捷徑

好波!!!!!!!!!!

回帶同步點先用到？

係囉, 網頁版見唔到 標題捷徑

完全封鎖正

沒你老母

咪話估係admin打得唔好應該得iOS同Android先有囉

其實我既意思係 認同你既講法, ADMIN 可能打錯咗.

block 曬D足錯字既小貧友先

你入咗嚟就好喇，唔洗周圍搵你嚟block

新介面睇落好舒服

呢個真係方便

終於可以完全Block柒含撚貓

宜家an版禁home制縮小個app番桌面之後會自己close app
之前睇緊post既會彈番出去出邊

我del左app 再down過得左

支那五毛狗末日
JR，dewi，人見人愛，優美開始

終於可以block晒

safari 受惠唔到個更新

大大邊個位 , block 左之後搵唔到ga

啱啱發現開咗幾個lihkg出來 係咪開左個event冇熄到佢…

正呀屌你，本身用緊好舊既versions ，
一有完全封鎖即更 唔係好識用新apps

無事了 未更新

宜家又冇事…

admin巧波
打5P字甘方便刀要比人吊
on99

喂喂dewi, 可唔可以叫埋你啲同事入嚟等大家一次過

第一個梗係扑鴨免

JR，優美開始，人見人愛呢

禾終於可兒打5p字鳥

內文背景幾正

強烈要求連囝share成個forum有幾多會員完全封鎖左肥屍..

點解搵唔到完全封鎖個功能既？

整返個頭十名被block排行榜

重裝/等更新

先封鎖, 封鎖之後係右邊就見到 完全封鎖

德政

但幾時可以禁止block咗嘅人係自己個post留言？？

因為完全封鎖所以要立即更新

屌你老母 點解可以咁順嫁

JR:
優美開始:

無左肥絲 空氣清新曬

呢個應該係機問題喎

連狗好波 898啦肥閪

唔知係咪bugs
ios，發現樓主回post無左黃色標記

肥c我未完全block咗你㗎

更新完瘋狂彈App

有個pop子喺度

死on9
入黎方便人block9佢

屌 班柒頭quote肥c我會見到

永別肥屍

更新完睇陣部電話就發熱

肥c陰功 無人會再理佢

有冇人係咁

你再入過個post就會唔見左

唔會block肥絲

高登 連登 淨係block過d不停係人足球即討post搞事的人

洞呀

Update完，樓主回覆 唔會再出黃字樓數#123 咁？

冇左落到最低個button?

iphone7好似會耐唔耐彈apps,有冇巴打有同樣問題

ios又彈apps又黑mon喎

如果整到block左嘅人唔可以喺自己post留言就爽

出pm未

完全封鎖 + 重入post

點解我搵唔到完全封鎖個制

呢到唔係facebook

先封鎖， 之後喺最右邊就見到 完全封鎖。

ios 未有冇更新？

單機啦死肥閪

有乜咁on9
大把人打錯字
可以edit咪唔洗煩
仲有 自己打既嘢點解無權改？
你就on99

想有得改咪番香討囉
第一日上連登咩

咁我reply講如果xxx就裸跑
之後求其改啲嘢扮冇講過走咗數都得啦

id 17xxxx
唔怪得

連仔，5S iOS 8.3
一入即彈
重裝唔登入先用到

android / ios / 網頁版
邊個platform 會咁？

以後可以唔洗見到肥屍

有無腦
講得呢啲大把人cap圖
要走數既唔洗扮無講都會走啦
每個人有權要求唔同既嘢
連登會唔會做係佢既事
講下意見就話人on9
要有得改就翻香討
同中國有乜分別
唔鍾意唔接受啊？走囉，無人叫你留係香港
有改善先有進步
有你地呢班垃圾難怪連登風氣咁差

( Show Blocked User - LIHKG )

Me iOS
Thanks LIHKG

ios 11 iphone 8+ 收唔到通知既，要重新開機？

好食電

喂 傻仔 柒左就走啦
新會然仲係到兜 死撚開啦

改就一定好
連登係你必須品黎架
拎黎同香港比你係咪on9
知唔知咩叫入鄉隨俗啊

android更新後無咗一鍵落頁底個功能？果個位仲要變咗分享 屌搞到我撳錯

德政

你睇依個post 我有冇黃色?

你個名黃色，但個#xxx 唔係黃色
因為名正常應該係紅/藍色？

已經更新左最新版本未？

Btw 我唔係用開黑夜模式

好 Thanks 主要係因為之前一路慣咗撳右下

左耳右耳都耳根清淨了

@lihkg

右手面顯示咩台果啲字可唔可以搵隻色clolour 咗佢 就咁睇有啲難睇

幾時出埋filter 標題功能?
唔想見到肥絲大隻呢四個字

就係更新完發現唔同先出聲

版本2.02

Contrast 唔夠明顯

快撚d block我

Android 版 一開追蹤同回帶就彈app

我又無事喎

牙連
回完post，標題側邊個勾有無得隱藏

我反而係focus係標題d字既時候 眼尾硬係見到d矇左既灰色野好礙眼

民主連登
沒有肥絲的第一天 晴

Note 8回帶就crash

點解搵唔到肥西既？係邊到呀？睇過？？？？

我無事

呢到唔係香討

新會員又嚟搞事

我無一次入到回帶

依家連回帶都有廣告
幾時多功能選單有移除回帶功能
或者舊風格俾我自己改返回帶做背景隻深灰

首先你知唔知點解會有連登呢個forum

知唔知高登文化係乜東東

再見了 肥絲

條友敢負皮唔敢應架

不設編輯功能係連登核心價值
永遠都唔會有

樓上話想有edit 功能要嚟改錯字，其實引用返自己打錯果句，再打過正確句子就得 唔好諗籍口

隻死人妖終於都有今日咯

核咩心價值
而家嘅連登只係披住高登塊皮嘅5P
我愛emoji😘 我愛嬲嬲

想 被單機

核心價值係支那用詞

我賣飛佛唔到啲post，即係個星星當你一退出個post再入去嘅時候，就顯示無賣飛佛過，請問係咪得我係咁？

IOS個APP更新完之後
一開APP LOAD一陣，未LOAD到POST就會彈

點解決?

我係咪好Out？而家先發現自訂背景呢個功能，幾正

如果 Kaiboard 都有更新就好了

仲有啲柒頭叫整雙向block

解密撚單機

其實有冇得整雙向block?
即係我block左肥絲之後，我見唔到佢留言，佢又見唔到我d留言，咁先係真正單機

完全封鎖之後圖片模式重見到

ios版登入帳號就彈app, 重開再彈，要del app重新down過，唔登入就冇事，點搞？

利申 6plus ios8

個通知POP UP 變靚返
之前完全中毒feel

連仔做到野

連登正式成為回音室

我想要投票台同拎票功能呀

ios開app
好易彈
睇睇下or打打下字就會彈

iphone6
ios 9.3.2

Admin會唔會考慮整個類似
以前對面登每月之星既功能

每年農歷新年公佈
Top 10 傻屄會員 被全連登會員完全封鎖既百份比

等大家有得笑下

有得熱烈地彈琴熱烈地唱下咁

可唔可以俾賭撚長期上榜
廷續傳統

iOS見唔到有更新

LIHKG admin 可否整 清走發送匣一項/全部 既功能

感激萬分

新version 好好用 完全貼近用戶所需

連仔好波

係呀好低質㗎 你最高質呀
似足啲支那人嚟到香港唔講廣東話
叫人講蝗語方便自己添呀你

根本成個更新都係為肥絲而設計...

終於可以正式block柒肥絲，block哂你前後左右上下

都無更新？ 係邊

柒左有得改既話花生會種族滅絕

如果有個on9仔完全封鎖某人
會唔會影響到我睇某人既post呢

得佢自己睇唔到

就係更新左新版先變成咁

我冇問題喎

應該係非黑夜模式有問題

我諗唔關事

主題捷徑同lm有咩分別
btw我更新完都冇set捷徑個制

an機app

通知setting係咪錯左?
無理由閂左所有登入通知就無得開本裝置收通知

屌德政

班死5毛垃圾單機啦

metoo

個捷徑欄可唔可以隱藏 浪費空間

電都扣得幾快

最好的ver.

點解冇咗底部廣告嘅

完全封鎖肥閪大隻
一個字 爽

更新完一LOAD就彈APPS IOS8

無登入嗰時就唔會彈，但係一登入返就彈app 入唔到

SAME 要用safari黎睇

Me three

肥絲大隻

IOS 8 一開就彈

ios10 成日陣app

無更新

關於完全封鎖
我覺得如果有一個逆向思維的做法就更加好,就係向某USER完全隱身
比如我好憎肥絲成日入我個POST搞搞震,我向佢用左完全隱身,咁以後我開乜POST佢都睇唔到,但我仲睇到佢D POST

屌你老母一個鐘陣10幾次app

屌 系甘牙 火星文 個d 唔會有咁大反撲

成日都左左左 左光斗 呀左

IOS version Update左食電左
利申：6仔 , ios 10.3.3

正字係冇問題
但搞左5p字先啦
一步一步黎
你一步登天 實比人反

可唔可以整pm功能 ？

iso 9 彈 app 彈到開唔到 lihkg

唔可以

再一次拜託 唔好有pm同埋鎖左個加密 唔比人解密

多謝連仔

iPhone X不斷彈app
同埋有時唔會load落下一頁
同埋開左app 部機好熱

點解我個 apps 明明話我已更新但個 version 仲係 2.01？

連尼住好波

更新咗之後用一陣部機就熱到痴線

係咪有bug 邊撚到有更新

點解update 左都冇完全封鎖揀

肥閪大隻同牙祖同時沒日

用 iOS 8 會彈嘅會員麻煩試多次
應該fix咗個問題

要先封鎖會員，之後先有完全封鎖

試下去App Store update個頁refresh下

已經封鎖左

咁你應該未升上2.0.2
去返app store 更新個頁，refresh 一下有冇更新

如果有巴打覺得用耐咗會熱或者食電咗，有機會係因為新功能「透明背景」
試下設定「內文」 > 「透明背景」 > 關閉
睇下有無好啲，如果都仲係無乜分別請同我地講

ok , 仲有iOS 10彈App彈密左

已完全封鎖左肥西

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

追故模式好似有bug
再入返個thread會自動解除咗追故模式

網頁版成日自動登出+重設所有設定 點搞 用緊CHROME

有無人一禁回帶就即刻彈app?

無問題了

用緊咩機?

iphone 6s(ios 9.3.5) 更新完一開apps就彈

一開點帶就彈app

用緊one plus 5t

iPhone X iOS 11.2.6 更新完之後部機勁熱

終於唔撚洗再見到肥絲個弱智 正呀

用緊iphone
一更新 開app 唔夠 5分鐘就彈app
係咁彈

ios 9都仲彈

因為你只係一隻狗 鍾意俾連狗撚

Iphone x ios11 瘋狂彈app
用到燥

+1

之前唔係成班連登仔負皮連狗咩

攪咩9而家咁乖乖豬既

s8+

+2

更新都要花時間，心機
server都要錢
人地free個app俾你
你望下廣告，人地有返多小回報
咁唔好咩？
你唔鐘意咪課金，無記錯連仔開左課金版
你覺得人地係偷個論壇黎，你咪唔好用
支持返"原裝正版"
我覺得連仔廣告算係多，係大舊，但係佢既更新，心機，最小唔會成日死server
值得！

主題捷徑加完另一個device 無嘅

人地發左達 你地呢到d窮撚就擔心人開唔到飯

屌你彈撚夠app未
又熱

好撚食電 部機可以煎蛋

iPhone 6 iOS 9.3.5
就咁開住app 睇緊 post都可以彈app
連仔要搞搞佢啦

個別人有樓主回覆個#no無變黃色嘅情況
但黑夜模式正常
restart完都唔得，又唔想重裝apps

Ipad版幾時更新完全封鎖？

係咪扔錯左板本上app store

搞掂 要重新單撈，updated 左開唔返

Iphone X ios 11.2.6
已經關閉左個透明背景
入app 唔夠5分鐘
已經開始發熱
用多陣就彈app
真係跟跟佢好

試下登出登入

D電好似倒水咁

ios10.3.3成日彈app
一個中彈幾次
搞搞佢

一熱就彈

Same here

我個情況係 apps store 顯示 lihkg 已自動 update 至最新 2.02 ver，但向 lihkg setting 度我既 ver 仲係 2.01，要我先剷 apps 再裝先上到 2.02。

想問更新之後adblock 仲擋唔擋到？

好撚熱阿 部iPhone X

回帶虧左，入咩post都唔識更新，依家仲要消失曬

iPhone 6s 10.2.1
碌多2頁彈app

Iphone6 9.3.5
直頭放係到乜都唔做過一陣彈app

同
用電有d 倒水feel

左光斗

個app好倒水 2分鐘1%
仲要睇睇下會彈app

想問下 android 新版要phone 權限for 咩?

跪求有清理發送匣功能

從來未試過玩連登會玩到部機咁熱 更新完就玩唔夠五分鐘已經熱 已經熄埋個透明背景 可以點 驚到焗住要用電腦版

Iphone7更新咗之後瘋狂彈app仲要部機勁熱

會員#27451未來撚啊廢12小時內推本人舊post上水過百次
請admin跟進

6s 9.3.1

更新完 部機又熱又倒水
屌早知唔更新

更新完自己開嘅post有新回覆都冇彈通知

唔知有冇人提過，個建立捷徑制放係頁數下面
搞到我好怕禁錯取消
直接落最底係負皮下面/係出面list禁實個標題先整到會唔會好d

回帶虧咗呀

都係不了

又話可以回帶同步嘅，個嘢壞咗呀，唔得呀

An版彈app!!!!

回帶唔到呀屌那媽

有冇喺設定到開接收新回覆通知？

點樣虧左?

要有LIHKG+ 先會同步

膠登都有投票 連登幾時跟進

無事了，更新完佢自動activate咗無痕模式

個app好窒呀，有冇得搞呀？

有，但係自己post有新留言完全冇通知

最上本裝置要開接收通知

ios 定 android?
os version?
型號？

“完全封鎖”呢個function, 遲啲會唔會加埋畀我block嘅都睇唔到我所有留言？

iphone 6s同X，都係ios11，滾動標題同內文都窒，無用透明都係咁。

我哋留意到Android 更新出咗之後多咗人彈App
如果你有遇到彈App問題，希望你可以幫幫手講下點樣遇到

終於可以block柒晒班五毛

???
做咩skip 左唔答我?

我覺得我隻右眼有問題， 睇野好矇
當我睇緊標題嘅時候, 右面嘅畫面好似矇查查一pat咁樣

點解我明明 2.01 去到apps store都無得俾我更新

可以咁的話，就真係杜絕五毛

唔會，而且係災難性
五毛只不停block反駁瓵起佢哋底既巴絲
就可以圍爐推post而冇人反駁佢哋
Cd-rom見到就會當佢地係主流意見

唔會。五毛同時亦會造成圍爐效應。即係話會有兩堆完全無相交嘅人同時存在。

但cd-rom或唔係成日上既人唔知邊堆係五毛
同埋容許人可以不停放歪曲言論而可以禁止人反駁佢
哩個係完全違背討論區既本質

CD rom本身就可以睇晒兩邊。咁都唔知就唔該死咗佢。
唔見得不斷被五毛搞亂討論有幾唔違背討論區嘅本質

覺唔覺窒，定你接受到？

有冇巴打覺得好食電呀

無謂對連狗及其爪牙有任何幻想，呢班撚屌只會殘害忠良、縱容五毛，同五毛狼狽為奸，作威作福

是咪要重裝？仲未用到

test push noti

更新完左邊條bar 咁撚粗

終於block 7左肥絲

android app 留名過500 冇提示

我用 iPhone X, iOS 11.2.6, ver 2.02
有冇人都係成日回覆完之後係跳咗去到個 post 嘅最尾而唔係 stay 喺我引用回覆嗰個 post 咁？

肥絲的黃昏

有冇得搞到好似手機網頁版咁順

Admin 出唔到 《 口添 》呢個字 搞搞佢

係咪無左睇到邊頁呢個功能
明明睇到物第X 頁再禁入去又去返第一頁

應該係你問題 我冇事

回覆完post , 去返上一頁"留名" , 畫面會模糊咗

iOS 10.3.3

岩岩再test下，入post，上一頁，再好快咁quit post，都會出現呢個情況

屌你老母 點解咁多豐胸廣告

Edge browser幾時支援推送通知?

iPad Air （10.3.3）
更新完 唔用就咁出返Home都會勁食電
一定完全Kill咗個apps先冇事 設定到已關背景自動更新

喂屌，成鳩日彈app，搞搞佢？

係咪又有bug呀，開唔到新post既

連仔 開極post都話標題太短囉 搞搞佢好喎

出唔到post呀屌！

仲以為得自己一個

一個鐘冇人開新Post

熄咗通知顯示標題 都照顯示 點搞

其實click入張圖可唔可以唔再load多次，有時想copy條link都浪費我data
同埋app版copy有quote嘅post錯晒位，可唔可以好似web版咁唔錯位

回帶又話可以同步 都唔得既